.. _`การบันทึกข้อมูลแผนที่ (Export as image)`:

18.	การบันทึกข้อมูลแผนที่ (Export as image)
========================

**วิธีการ**

เลือกคำสั่ง Layout >> เลือกพื้นที่จัดเก็บแผนที่ >> ตั้งค่ารายละเอียดของแผนที่


.. figure:: img/18_2.png
   :align: center

**แผนที่ที่ได้จากการ Export**

.. figure:: img/18_1.png
   :align: center
